泛民社區幹事

有無巴絲做緊？
人工如何？